[勿忘五大訴求]Pokemon Masters (20)| 寵物小精靈

[iOS/An] Pokémon Masters (20)| 寵物小精靈

Pokemon Master 係一隻以訓練員同小精靈組成拍擋組合(簡稱拍組)共同邁向勝利既遊戲。

最新活動

活動時間：2019年12月26日 至 2020年1月22日

1月1日-1月22日期間登錄 共送7000石

1月1日 第二隻神獸活動開始 今期主角：日神(鋼) 弱地

1月1日 萬眾期待既竹蘭bb+裂咬終於有得入手 限定pool 必抽

1月15日 有火球鼠抽

1月22日 有伊貝抽
事不宜遲 帶大家進入Master世界

首抽

遊戲目前出咗81隻拍組 分為3星 / 4星 / 5星

3星：73%
4星：20%
5星： 7%

打完第一章系統會派～1200鑽石 ， 可以抽4隻拍組 (Sync Pair)假首抽 ，必中大乳牛。

連Nintendo Ac會再送600鑽石

現時最佳開局拍組：

麗姿&狼人 攻手

小悠&木守宮(可進化) 攻手

芙蓉&夜巨人(暫未開放進化) 輔助

竹蘭&裂咬地鯊 (期間限定) 攻手

其餘較佳開局組合:

克麗絲&小鋸鱷 (可進化) 攻手

青綠&大比鳥 (戰鬥中可mega進化) 攻手

天然鳥 非常有用既farm材料Pokemon

如果大家首抽抽唔到以上拍組 唔洗灰心
單機模式(Main Story)基本上可用免費送的拍組(SSR組合)完成.
陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)
Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷超 Raichu;
第18章送5星長毛狗 Stoutland
第20章送5星超能貓 /21章送3星火稚雞(好有用)

介面介紹

一）抽拍組

活動通常維持2個星期，有部分拍組會因活動而提高rate% ，拍組抽一次要300鑽。另外，每日都可以用100課金鑽抽一次，抽完要等第二日2點。

新手會特別多一個活動抽 10抽必中5星 只限課金 大家會係開服頭幾隻5星拍組入面隨機抽中其中一隻

同一隻拍組重覆被抽到，將會提升拍組技能lv 。當升至lv5 即技能能力值已升滿 ，再抽到重覆既話 將會變做成長潛力卷。

拍組點數，一個對於重課/鐘意儲石先有用既功能。當點數達到 400點 (每抽3點），就可以從pool入面所有拍組揀一隻自己想要既 不過記住點數係唔會累計，完咗活動就歸零

二）課金

自己衡量，每個月都有一個優惠課金 / 不定期有更優惠既課金pack，隻驚唔課都可以靠佢派既石同活動石抽拍組。

三）交換道具

呢隻遊戲有好多唔同類型既道具 詳情拉落D睇

1. 活動限定換 (最值得換係升星券同神獸道具)
2. 每月/每日開放 (大家要留意進化石為每月開放 所以需善用）
3. 長期開放

四）出售裝備

玩家需要完成多隊模式第18章VH 先unlock到

一）主線劇情 (Main Story) 新手必睇

暫時開放到中場故事3 待更新

#新手既優先目標就係完成主線
要解鎖遊戲大部份功能 玩家需要完成至第18章

#拍組隊伍
非課金人士: 可以用SSR隊
課金人士: 如果抽中土狼/木守宮既話 恭喜哂 你會相對輕鬆得多

#戰鬥系統
每隻拍組都有4招技能同一招大技
可以mega進化既拍組會係出大技期間mega進化
技能亦會有所改變 目前可以mega進化得以下幾隻：裂咬地鯊，路卡利奧、鉗刀甲蟲、大針蜂、耿鬼、黑魯加、大比鳥，冰鬼護。

#新手係戰鬥中既能量bar一開始只有4格 建議盡快unlock到6格 (去交換道具到unlock)

二）活動

定期出，一般維持2星期，最新活動請參考#1

三）拍組劇情

當你抽到新拍組 就會出現感嘆號。入去完成劇情可以拎石 ；仲有一個用途(進化)，如果要進化拍組，需要入去完成劇情及對戰(請留意並唔係所有小精靈都有開放進化，要睇邊隻有得進可以睇圖鑑）

四）其他活動 新手同最近回巢既巴絲必睇

拍組lv最高現為120 (五星) / 115 (四星) / 110 (三星)

升lv需要素材 大家除咗係平時既劇情同活動拎到之外 仲可以係修練同大修練中拎到。

修練：主要可獲得強化手冊/強化飲料/聰明飲料同補給飲料。拍組升lv要用上相應既飲料 強化手冊則全部拍組皆適用 / 除咗呢幾樣 大家仲可以係修鍊入面獲得學習器(學技能) / 技能精華(學技能) /道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note)

修練既難度目前分咗5種難度 ，farm關隊伍有以下建議俾大家

Normal / Hard / Very Hard
初時先用來farm 後期無視

Expert/Super Hard
隊伍 ：以雷超為主 配2隻輔助(火稚雞/超能貓/草蛇/夜靈/大菊花/天鵝)Auto輕鬆過
拍組lv最好lv80以上先穩陣farm

Super Expert/Ultra Hard
隊伍1：以超夢夢/天然鳥為主 配2隻輔助(火稚雞/朝北鼻/草蛇/夜巨人/大菊花/天鵝) Auto輕鬆過
拍組lv最好lv95以上先穩陣farm
隊伍2：無天然鳥/超夢夢既玩家要farm既話 相對困難d 要要有土狼先得/相剋既隊伍。

道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note) 只可以係Super Expert/Ultra Hard到獲得 drop rate 10 % & 3%.

大修練：每日會有2款限時大修鍊 時間完結後就自動出另一款大修練，不斷Loop，而每逢星期六晚上10點至星期日晚上10點會一次過出齊5個大修練。大修練與修練既分別除咗上述道具數目的增加外 ，仲有道館筆記(Gym Leader Note)同四天王筆記 (Elite 4 Note)既drop rate會提升到50%同10%. 另外亦多咗一項大修練，可以換錢既珍珠，金幣係遊戲中相當重要，所以有時間盡量打哂換錢。

每項大修煉難度目前分為3種度 farm關隊伍有以下建議俾大家：

Normal /Hard
大家可以用雷超+雙輔助隊 Auto輕鬆贏

Very Hard
1）天然鳥+雙輔助隊 Auto輕鬆贏
2）屬性相剋 / 土狼or超夢夢or木守宮+輔助隊
3）雷超+雙輔助隊 win rate不穩定

當然以上修煉同大修練有其他隊伍砌法 上面只係列出比較大眾化/易farm既隊伍，大家最緊要搵到啱自己既拍組黎farm 悶就一定架喇 呢隻game只要肯肝 大家既距離唔會相差得遠 課金既唯一用途就係抽拍組 運氣先係一切 祝大家歐氣十足

1001

呢隻遊戲除咗有單人故事模式 當然都有多隊模式Co-op

新手只要完成主線第11章就可以unlock主線同活動既co-op

Co-op分成三類 ：主線 /活動/ 其他

主線： 玩家繼續挑戰故事模式既co-op 部分關卡需要特定拍組先相對易過 詳情請看#2

活動：同各玩家一齊挑戰 一般有Hard / Very Hard 除咗神獸活動

其他： EX關 亦係成隻game 最有挑戰性既關卡 暫時有10關 每關有2個難度 EX關要完成Co-op第十八章VH先可以unlock到 。鑑於EX關對玩家既拍組要求比較高，官方已作出調整。為咗方便大家易D過關，相關攻略會盡快提供

頭三個冇乜特別 唔多講

第四個-突破界限
新手要完成主線第四章後再完成開放功能之試煉既task就可以unlock/ 當每隻拍組升lv升到某階段 需要用上某些素材先可以突破lv 界限 繼續升上去，每隻拍組都有5次突破界限

第五個-強化獎備
玩家需要完成多隊模式第18章VH 先unlock到 ，呢一part日後會詳細講，敬諒。

第六個-提升
新手要完成主線第四章後再完成開放功能之試煉既task就可以unlock/ 每隻拍組都可以透過相應星星既成長卷再提升自己既能力值，要升滿能力值要20張 / 由於成長卷只能靠活動換取/同一隻拍組重覆抽多過5次會變成成長卷方式獲得 非常罕有，大家要小心考慮，以下幾隻拍組為建議/值得投資

5星拍組 (優先投資以下3隻是但一隻)
土狼 / 木守宮 / 裂咬

4星拍組 (暫時冇話邊隻急住要投資，睇下自己對邊隻有愛）

路卡利奧(從三星升上去）
鉗刀甲蟲
天然鳥
雷超

3星拍組 (以下幾隻比較有用，可以優先升以下呢幾隻）

路卡利奧
火稚雞
朝北鼻

# 大家要留意活動換既成長券都係有限時 謹記過期前用咗佢

大家既ID 金幣 鑽石 可以係呢度搵到
仲有任務圖鑑 加朋友/ 大家所獲得既所有道具 以及遊戲設定 / 任記帳號管理

最底中間既位置係邀請室 ， 如果要邀請朋友一齊打多人模式 可以經呢度入code進入

——————————————————

常用網站

Tier list (updated on 7/1/2020)

每隻Pokemon評價及Tier List:

Gamepress(資料最齊):

Reddit:

巴哈：

——————————————————-

新Post留名

唔該哂巴打
巴打自己畫既？

唔係4chan度搵返嚟嘅

記得巴打最愛利基亞

大家用不推文呀

lm

見到有人post竹蘭
我又post先
不推文

1

終於肝哂咁多隻攻寵想嘔

對星盤有少少期望,希望DeNA唔好又潑我冷水

1月9 有Pokemon Direct 唔知會唔會講Master

真

留名

刷裝備打邊關好

有乜打手?

木守宮auto草裝果2關
超夢auto超能力裝
啟暴龍/火雞/君主蛇auto龍裝
狼人auto岩裝

抽左兩下10抽都係咁
係咪應該重刷？

同npc打？

裝備係唔係全部都有2星？

1星果d唔洗升？

重刷/收號

全部都有2星

1星唔洗升

暫時刷裝既priority 如下：

超能力 / 岩 / 草 / 火 / 龍 之後先刷其他

上面啲圖一張誇過一張，遊戲入面邊有咁大

冇5星重刷！

我估應該係招式加吓威力命中, 效果機率, 使用次數, 學滿3格被動位
唔會有得俾你自己揀招學

街場啦

草auto npc都夠打

都好呀
我估每學多招要抽多隻
寶5就可以齊技

唔會啦 如果係咁以前抽落果啲咪蝕爆 實比人炎上

希望比加超可以學鋼尾

唔使蝕
你之前寶5咗咪俾你學哂佢

反而換攻擊招好似難啲
不過變化係多咗好多

佢有寫到明升星盤啲料係透過用拍組技獲得
我諗佢唔會要你寶5先學得哂啦 除非佢想有第2次棄坑潮

唔係對戰獲得既新道具咩

見到有個鎖係度

關鍵是使用拍組招式 咪寫到明

唔係解打果時用拍組咩 即係要用果隻竉去打某關
開拍組技佢就比果隻竉既道具你

冇時光機答你唔到

想請問下有冇巴打係清晒主線多人模式
依家有好多關都過唔到同埋冇人組淨係得NPC組隊
有咩隊可以過晒主線多人

主線多人冇乜點清
直接去ex打裝

地系裝係邊打定係暫時得一星裝

未出雷超
一星唔好刷
啲時間拎嚟寫信畀手足好過

都係間中試下搵唔搵到街場
都係得幾關係咁
你邊關過唔到？

開催中のニューイヤーキャンペーンに、新しいミッションが追加されました！

追加されたミッションの報酬では「期間限定のびしろ★5」などのどうぐを獲得できますよ！

一星裝啱屬 = 二星裝唔啱屬
有一套升滿二星之後全部一星都無意義

話完冇即刻駁我嘴

Btw呢張圖喺支會畀人ban

而加出左了
又有野肝了

抽到378先出肥大
抽唔抽夠400換埋狼人升技好

做哂成個任務先送1張5星卷 孤鳩寒

WU AR

又係竹蘭地頭

主線新難度coop都係送1星裝？

請問依家最勁係邊個?竹蘭?

狼人蜥蜴王再之後先竹蘭

其實打嚟有咩用
每個禮拜拎30石？

係咪必跌4天王書呀 打左1場跌左

新個果雷超ex 又係可以同npc開auto刷

可以

應該係15章打後個D都過唔到,尤其係19章
佢隻姆克鷹下下秒殺

裝都未打到 18果關都未過
依家係咪直刷活動神獸算? 打唔到EX關 另外3關每日掃完 全刷VH?

係, 係

打頭兩場都有跌
第三場乜都冇

主線d獎勵又冇特別憑咩要人每個禮拜同你打一次

出書又唔出多幾本

d裝1星係咪升唔到上2星
可以直接賣9左佢？

宜家先齊三四星圖鑑

5星差4隻齊，但到家陣都未有小火馬

都唔差在，抽埋果廿野

係

有人刷哂成套地裝未

每樣一件

又要刷裝升裝 電話粒電又要換了

終於到貨 ，但我已經用左an機代替了

巴打幾錢

180蚊

無an機
有啲想試

我今晚得閒 試用下部iphone 到時包膠返

分分鐘出左100次大招都未齊

有咩3星精靈值得食3星卷升4星
同埋邊隻4星值得食4星卷升5星

睇一樓

可能我D字太多 冇乜人想睇
我搵日執執佢

參宿巴真係有心

幫到就幫
正如手足咁

50次大招

突破哂了

領巾x1
胸針x3
大招60次

竹蘭隻野MEGA完 完全兩個世界

打邊關

同特首一樣邊有得揀

打EX挑戰 哈烏 VH

死都唔出手繩 得兩條

以為得主線thx!

其實多數最尾都係唔夠素材，多過唔夠裝突破
不過呢刻升地面特攻真係唔知有咩用

冇野好做

鞋都升

2070290565980051
求加 做任務

爭材料升
終於打齊

重有冇其他ex vh關可以咁樣同npc幾分鐘刷一場又99%過

鞋

啲布料好似難跌咗咁多
突爆都未升得爆

想知
龍係咪都得
不過抽唔到肥大

龍草超岩

草同岩點配

唔該巴打

互相幫助，多人玩先熱鬧

蜥蜴王
狼人

有人加你未
冇我加你啦

都似既

有1mb更新

等解包
定bug fix黎..

又搞掂

最後直路 全部突破多一次就搞掂

希望今晚Pokemon direct 有新野講

Bingo 紙

點解係鑽石珍珠remake? 係都係金銀

心金魂銀？

我以為佢所謂既remake係let's go果款

今次地屬裝備掛左一晚就搞掂烈咬真係不得了

BTW,上面話鑽石珍珠REMAKE是咪堅料
係真嘅可能我會玩呢版多過玩劍盾

按推斷到鑽石，珍珠remake
不過game freak 唔一定比大家估中，可能跟動畫重製多次let’s go

送既5星卷俾晒蜥蜴王暫時得16張
我中間好似有幾次冇打到

19張了

出迷宮DX

劍盾啲精靈真係一隻柒過一隻

得罪講句
唔係由劍盾開始柒啦

今晚啲街場奇奇怪怪
白海獅打日神活動
長毛狗刷地裝

james turner幾時肯離開人世?

鹿頭本身還可以 見到嗰身笑咗出黎

到底咩審美觀先可以下下都整到咁唔協調
呢一代突登幼化啲最終型態留設計空間俾新system真係好撚反智, 同埋真係有人信佢地啲新form係最近先design出嚟? 咁當DLC出 面皮厚過奇異花啲脂肪

閹割版神獸 咩都閹一餐 加埋呢位Turner

請問呢個任係要打乜野？？

挑戰主線劇情 （HARD）

打多人主線 hard mode

龍裝打極都唔跌

地裝淨係跌鞋

地裝尋日已經刷完
龍裝係第三套

無地區神獸trio嘅靈感就翻炒雷吉同三鳥

2021年好大機會仲出多個DLC

1月中旬のアップデートで、新機能「バディストーンボード」登場予定！
好きな能力を選んで強化し、自分だけのバディーズ育成を楽しむことができます！
「バディドロップ」という各バディーズ専用のどうぐを使用して、そのバディーズのパネルを解放していくことで能力が強化されます。

星盤有片睇

傻啦 依家gf想做年貨 點會停喺一作多過兩年
1年都夠佢地整多隻垃圾lets go出嚟賣3A價錢 唔通仲賺你DLC啲少錢咩

buddy drop姐係換一種方法肝

睇個款有撚排解..

正路

Hyper Beam可唔可以轉100%命中先

頂佢 偏偏唔show啲最critical既資料出黎
淨係加stat加技能威力

好似要好多料升

刷單人關會出現drop changes 係果段期間內放拍組技就會得到果隻拍組既星盤石
姐係auto刷應該會miss左個drop changes
就咁睇個肝已經痛痛地

條片一入場上面已經寫住chance
到佢去到最後先出到大招
應該last全場掛

希望係 佢條片cut左中間 好古惑

佢cut黎去大招姐
去到大招果時上面個chance字都冇埋添
應該係入場果時決定左

跌5粒係固定？
佢個盤升第二格已經要20粒
每場跌5都可以接受 如果1就真係屌佢老母

Lm

佢橙晶可以換藍晶,藍晶係開盤用,出大技跌藍晶,咁橙晶應該係平時都會跌or可以換?

出未

下個禮拜

橙好似係co跌

個星盤大家首選會谷爆邊隻先

主線劇情個multi expert咁多4天王書跌既
暫時清左5關跌4本

依家好難講，命中唔滿嘅招可以升返一定優先，其次睇新招點安排法，impervious同接力可以救到好多垃圾
但老實講我唔信佢地星盤一次過整好晒80幾set一開始肯定得幾set試水

風露ex點auto
而家用君主蛇>舞天鵝>狼人(全120/110lv)
手動街場仲要有機會輸
無超夢

放隻夜巨人

啱啱好

巴打諗住升邊隻

日神將卷嚟
如果五星張卷嘅話
我會升狼人

張*

係喎睇錯咗
我升咗狼人 爭一張就20/20

我食哂先10/20

風露真係好易反車

有冇師兄一齊打多人主線expert?

有邊關打唔到？

岩岩街場都打到了 thanks

打草裝個啲反而好似好難出

都係運啦
我草刷到就黎兩套物攻 但係特攻都係得兩格

我想問下。日任要打3次大修練。但係我次數已經打晒。咁果3次應該點做先可以完到日任？

2點之後先打

即係我今日30石已經冇左？

夜晚10點會有重置 今晚10點打就得

總知永遠留番一個大修練係2點後打就得

thx

霉多3日就有新野玩好似係

2-3月 d content 應該會豐富d

15號應該會出開發者信講半週年

啱 2月有對戰莊園 3月半週年慶典 多數有red 希望唔會失望

我估應該巨金怪先

Red要一周年

大吾+卡露妮
All in哂2隻

Red有兩張抽蛋背景圖入咗data

呢個係邊度睇?

左邊白銀山，右邊係咩

應該係呢隻game故事個聯賽

宜家大修練打得一次 銀可樂可以點刷？

留石

Push岩岩回坑

普通修練

刷到2046又冇得auto續下一場

e巴呢隊背水可唔可以秒全屬? 定光上only

錯po sor

an機點擊助手

pish

幾時再送石夠三千抽肥大

等15號更新

火球鼠唔係限定
唔急抽

有新event即係有石派

仲有邊關可以單刷

超岩飛火 單刷用咩隊

岩我未刷
得超龍草地

岩

穩？
一定要百二？
超夢可以換咩

應該要超夢放中間喎

同npc要超夢中間
同街場
應該有兩隻超夢夾

都穩穩地啦

火

超既話
就咁一隻超夢都打哂咁滯

隻隻一百單刷過唔到風露

我想問各位 單刷ex,你地都係刷h定係vh？

vh先有2星裝 唔會刷h

其實我覺得揀個最易刷一套就已經夠用
多得20攻
不過唔刷隻驚冇野玩

冇超夢夢放夜巨人喺中間
再放盧根

我都有三個過極都過唔到
亞莎 柳伯 可爾妮

VH ＋1
反正都係要刷

如果佢出3星裝ex expert好撚難打或者要用2星裝升上去
到時你點都要刷返套啱屬既去打

【予告】
「★５ ヒビキ＆ヒノアラシ」が登場予定！
ヒビキのヒノアラシは進化することができます。

更新未

型就幾型 勁就...

應該好過隻豬？

火我等噴火龍

一見到Twitter以為有嘢要RE Twit

雷我等比卡超返生

難講
隻野特攻低到一個點 搞到2技加特攻效益勁低
3技滿血135威力還好 但99%血得108威力 仲要AOE分傷
而且冇爆擊buff 成件事好雞肋

唔緊要啦
唔係限定唔追住

想請問下
帳號係咪可以解綁
再轉其他任天堂帳號？
想賣帳

有冇單刷ex既隊參考

巴哈有個post專講 可以去搵搵

刷邊關
有啲關一個刷唔到

啱啱街場雙狼人剛剛好打到柳伯

咁有邊幾關係可以單刷到？比d隊黎掛下

火暴獸已經係現時最強aoe不過aoe暫時用途都好有限
配火雞蜥蜴/火雞火馬唔知有冇可能超越到mewtwo刷關速度

最易打我覺得超能力同地

超能力
是但 超夢 是但

無啦啦有街場
仲爭可爾妮
真係唔識打呢個

街場應該冇乜可能打到vh

咁啱撞到有打剩可爾妮
打咁柳伯同亞莎

我都係差可爾妮

100lv肥豬小火馬狼人 撞4次街場蠃左

木守宮黑魯加auto 草系裝最快

唔用黑狗先最快, 所有惡系都唔好帶

真
但係一開始要用奉神犬放招

啊sor 冇睇上面講梗單刷我啱啱係講多人/街場auto, 3隻蜥蝪唔帶惡系auto係最快, 唔使放守護

睇完你個回覆即刻去撞街場
1場就搞掂

多數都係衰隊友唔夠輸出
一係就肥豬唔好彩太大力撞死自己

出左火球鼠之後肥豬應該可以BYEBYE

呢關3隻都係高特防低物防
除非加新關俾火球鼠

[quest_group_title_200011] EX Challenge: Janine

又火
新出EX太易打反而變咗auto farm

唔係壞事 d裝咁難跌 應該係要咁刷
初頭d關要人手打我真係睬佢都傻

但係佢又唔出啲難打嘅關取代EX搞到冇嘢玩

等埋個莊園睇下點

想問下個帳 可以賣到幾錢
日神刷爆哂 仲有萬5石
自選未抽

$20

呢家唔多寵
啲帳真係值錢？

賣ac行開啦垃圾

終於換齊日神啲料
另外想問破壞隊2要點打?
同埋啲每日兌換券換咩好

1. 恭喜哂巴打畢業
2. 用日神打
3. 我唔換住

3 換咗比卡超寶3
啱啱60張留住先 唔上寶4

放幾多有興趣收番個玩

終於又等到聽日，d活動打到爛哂 想快d出新野

好悶 D活動都係刷刷刷 聽日隻火球鼠唔知有冇得進化

有得進
聽日d活動都係刷刷刷架喇 不過好似有星盤玩

好耐之前又話出奇異花 張圖係唔係假

應該係跟另一套衫既Leaf

暫時全game 有幾多隻5星？？

23隻，其中4隻係限定pool先有

Which four?

最近出既 肥大+裂咬
同之前聖誕活動既 信使鳥+章魚桶

後悔冇抽信使鳥

信使30抽
章魚10抽
肥大20抽
裂咬50抽
呢4隻一隻都無

臨尾果日抽左一萬石好彩中到
章魚桶就不了

宜家我玩法係限定先抽
其他每日100石抽就算

日神係咪刷多隊既3最好？

重玩返幾日 發覺d料好難跟
要成750支可樂 又幾百支s可樂先升得120
每鋪先得10幾支 想死

日神依家換可樂大放送

D強化書又係好難肝

強化書就冇計喇 100上120要121本
神獸要成幾倍

我大修煉用日神打
刷日神event擺佢係到吸經太大食

終於差唔多完成

有更新

Sync Grid已出

iOS唔見

有體力限你開幾多格
可以用錢reset, 會拎返啲sync orbs

得3隻有完整星盤?

第6封信已出

第6封
來自開發者的信

一個月4組石盤
呢隻game 真係beta 黎

初期得比卡超，煤炭龜同大師兄有得擴充星盤，一月尾到柳伯，之後每個月4組咁更新

1月尾又有新神獸，會唔會太快

石盤技能
我們預計將解鎖以下技能：
能力數值提升
拍組招式威力提升
招式威力與命中率提升
被動技能

-------------------
在即將推出的遊戲活動中，各個拍組的部分石盤也會開放，請持續關注更新！

-------------------
此功能推出後，所有拍組都會有拍檔石盤。 拍組一開始能學習的石盤技能有限，但有部分拍組例外。在未來，其餘拍組以及新推出的拍組也會有擴大的拍檔石盤。

本次更新中，有擴大拍檔石盤的拍組為主角＆皮卡丘，亞莎＆煤炭龜以及大葉＆烈焰猴。

新神獸有人氣，又會係冰河區

弱岩

又要刷神獸

20 抽唔中

預計更新

玩家在對戰中受到對手拍組招式攻擊時，我方全體拍組提升的能力值將不會再還原為正常值。

急凍鳥

天然鳥跌落神壇了

我刷緊四驅車首抽 石盤都未得閒

廿抽冇5星 喊

你地係咪單抽好快中？
今次火球鼠都係5抽中 仲要中多隻大比鳥
對上啟暴龍 咬鯊都係好快中
我之前10抽 成日都哂埋d石

推左post 唔好意思

所以個星盤係邊?? 搵唔到既

可能神柱冰龍呢

我foresee到我Pad會仆直

想知+1

跟你單抽左六野 全垃圾

都估到每隻都要獨立design咁大workload

弱岩有 冰/火/蟲
可能出鳳凰

冰河區

冰河地區喎

唔係掛 我就係計過數 單抽仲著數 先諗住分享下

冇睇到 sor

IOS冇人權 說好的更新?說好的星盤?

鳳凰都幾肯定係新年先會出，好似今年獅子咁

10抽搞掂
睇怕第2隻game會仆直

終於有第一張無限期5星卷

btw 都講明dragon同glaciers, 仲可以係邊隻
唔知會唔會remix埋ghetsis首bgm

轉去Android 機 偷跑石盤先

隻隻都要可樂點打都唔夠

搞掂

屌你老母 211抽 都唔中

出現了

屌

未滿400點咩?

我好似計錯數？

肥大 遲啲應該有得用石盤升做100%命中死光

71抽

100石1點
你71抽姐

等到佛誕

70抽 課哂d 優惠包了 唔想課普通石 由佢

之前肥大地龍 30 40抽 就搞掂

呢隻唔急抽呀ching

D人咁鐘意打左右做乜春....

以前係
竹蘭單抽咗三萬石先中
Btw不推文

Ok

做乜學4技

co op都要開sync move先會跌sync grid orb
依家啲關咁快完場...

會降低ex難度 我終於可以準備有裝備

幫手試吓auto有幾快
雞鼠馬隊

好彩有暖暖豬頂檔

兩萬四先中火球鼠

我屌 而家先睇到..學左了

一開波補血有冇咁撚弱智呀

雞火馬 正

隻火豬打亞利多斯垃圾到
一招flare blitz打人就自殺

其實噴火威力唔係話咁勁

但越少HP 越低威力真係...

Auto 過唔到ex

20抽中狼人 水球瀨
本身已經有

活動co op 好似煤炭龜先係MVP

點先可以快d升到d寵
一場先得1本金exp
之後又要刷水突破lv

咩料呀 70抽0隻5星

對面幾厚血咁 用燒傷固定千二

個ex通完關又可以養生

on撚79垃圾game

iOS更新已出

20抽淨係中菊草葉(已有)

10抽中木守宮（寶4）

唔抽保平安

仲未中肥大

日抽到22號 冇就等復刻 肥大暫時得打龍EX有用 唔似裂咬咁汎用

屌, 抽滿左隻黑狗. 落哂海

原來講明係龍
冰龍走唔甩

終於有隻勁既冰系

邊隻係冰龍
休雷姆？

其實個石盤點刷先快

同肥大一開波扣血一樣

突破啲水刷日神啦

新event個單人expert啲火屬升得勁快
1場6750exp又有經書跌

其實你地係咪都係用自動刷 定手動

刷咗八千張前係手動
之前自動
Coop就全手動

9成係N加酋雷姆

慎入,我記得半個月前得張圖,而家連片都有

望咗望煤炭龜個盤，原生有impervious再學埋心意不定+接力都有啲market

仲以為可以寶五火龜
原來只可以換一次

認唔到乜人物

今次更新有冇新datamine?

30抽就中左火球鼠 仲中埋抽唔到既天然鳥同隻水系蝦

金銀個鋼系館主

通常月尾啦唔會咁快掛

唔係龍系賓妹咩

蜜柑

似呢個？

16抽搞掂

火球鼠好廢
無力R痕
用烈焰猴仲勁

留石..........

好難打得出

1次出25粒，10粒先換1粒指定

出電龍一定抽爆

勁唔勁？

麻麻地 唔洗抽都得

叫做係第一隻火系全體技（特攻）

有人預測下個月出阿蜜/大吾/Red/泳裝小霞

真廢

冇HP=冇力

好彩兩抽中 本身打算10抽

暫時未搵到一隊可以auto 新EX with NPC
試過幾隊都爭少少 得一次成功過

人手10場之後auto單機啦
刷埋經書
比佢個協引左我抽火球鼠抽到補底 仲要抽完發現唔好用
屌你老母

唯有等sync grid buff番佢

總結:大家唔洗抽火球鼠 暫時呢個階段冇乜用

原來煤炭龜同大師兄冇得換到滿技
全部故事角咁樣loop法應該幾年後可以滿大師兄技

10抽 中兩隻火球鼠 但用落好雞肋

要re-run 3次

屌 火球鼠學左4技

暫時放係雪櫃

Welcome to 學咗4技火球鼠club

我不會放棄！

我都學咗 you are not alone

因為有星盤同啲效果,而家最強火系係大師兄

火球鼠算唔算執屍底

唔好彩撞到星盤開嘅兩隻都係火系,其中一隻重要變到係4星版蜥蝪王咁,一上場爆擊+1 救咗成隻野

真 大師兄而加好鬼好用

星盤有料到DeNA做到野

等星盤救老斑同暴蠑螈

但係啲石好難打

老斑真係惡搞 岩屬有終極高牆

星盤唔預你隻隻都投資 所以我會儲d星珠先 唔投資住

佢擠牙膏咁出其實隻隻練都唔難

有限住一隻得60 power 其實唔升得好多
火馬騮右下手有兩格大字燒命中+5, 點完都用咗18 power
左下有剩1血我覺我都值得學, 最少要15 power (如果學buff次數回復嗰條路線就19)
跟住左上學出場急所+1 最少22 power
已經用晒咁滯

活動旺隻龜
有冇龜既建議

10抽中3隻啟暴龍

大字燒學完都差5%先必中 好似唔多抵

可能行火拳路線會正啲

火龜左下有兩格燒傷時威力上昇5
加埋即係威力上昇10
打過ex luca就見過砂暴時威力上昇9有幾變態

所以我會諗學晒咁多格1技+威力同燒傷時威力上昇
升滿之後1技係1格氣55威力
燒傷對面之後可以1技連打

不過火龜係tech, 先天特攻唔高, 所以真係唔知打出嚟靚唔靚

等我仲課金抽火球鼠 仲要唔中 抽左成40抽

red唔跟老噴！？

命中多10/85, 期望值高咗11.8%, 可以視為升咗11.8%威力
以main series對戰角度睇真係老虎蟹都升

聽講係出2款Red

之前解包講有2個red, 正路就一個係封面red+X噴, 另外一個係白銀山red, partner跟返hgss team就會係6選1

排除法之後得返奇異花/卡比獸, 如果leaf遲啲有sygna suit咁就大機率係卡比獸

Red到而家為止有嘅解包

老任果然擅長平衡強度
星盤系統可以令好多棄卒番生

有無人同我一樣仲抽緊肥大
可能抽左2萬石都有...............

其實技術型好多都好似無用
但呢家可以等番生
不過都係啲石好難打

想問下星盤材料是咪刷單人EVENT先有
多人連線是咪都有隻火豬瘋狂自殺唔想用佢
好似烈焰猴仲好用

多人連線有機會出25粒橙
5橙換1藍

全部關都有 ，相同機率出
刷單人關 係好過多人

10:1

但單人 係指定開技果隻

我依家見到單人同多人跌個兩粒野唔同
同埋個星盤是咪唔可以開晒成版

如果多人可以每次入去開技就有25粒
就好好多
啱啱打任打咗30場 先得100粒

你地打咩關可以咁快升爆?

咩晴天條槽快20% 超撚ON9

垃圾寵

未爆啊 但低配版木守點會唔好用
而且可以洗 入場見到冇掉落即刻左上走場再入

唔怪得我冇星盤啦

仲未有更新既

五星潛力宜家比邊個最好？

Ios有喇喎 an再早d已經有

狼

打多人洗唔洗用sync move先有水滴?

要

橙色水滴都要出sync move先有?

係,佢會有粒橙水滴圖示係招技到叫你撳落去

thx，有冇巴絲發現有咩關同隊伍可以掛機auto刷煤炭龜同大師兄水滴

暫時淨係見到有人用比卡超 朝北鼻 兩隻auto刷 level up superhard

無啦啦屎忽痕單抽就中 btw 87抽

拍組技lv3先解鎖大師兄招開場+1要害 姐係刷滿都唔點得
如果隻隻都lv3都幾大獲

月底kyurem應該都係aoe手, 唔知glaciate會比icy wind高傷幾多, 如果寶5威力有130, 咁火暴獸真係可以完全收皮

火暴獸抽黎只係滿足金銀玩家情意節，官方一早就睇穿整到幾垃圾你班傻仔都係會抽

估到係咁

隻驚真係有進步

正

個人分析等鉗刀甲蟲開盤之後會變神
鉗刀甲蟲兩招攻擊技分別用1格同2格, 同比卡超一樣所以用比卡超個盤參考

比卡超1格嗰招點滿可以+28威力
鉗刀甲蟲招連續斬 威力9 命中95
當佢有一格威力+5換咗做命中+5都仲有+23
即係強化完之後起碼係 威力32 命中100

連續斬連續出會出雙倍力直到第4次疊滿
即係連續出招之下威力係 32 > 64 > 128 > 256 > 256 > 256 > ...
本身得95命中miss咗會斷連續嘅缺點無咗
變咗1格氣就256威力嘅神

唔知會唔會咁理想

不過依隻野本身都超勁

咁大奶罐好似都有呢個效果?

用天然鳥掛咗一晚
得135

80
btw升天然鳥

掛活動拎通用算啦，準備來緊開星盤d寵好過

現時星盤應該升邊隻好？

新手留名
藤藤蛇值唔值得升？
求加好友過賓果4934110711798632

掛緊啲經書上120 115 110
尋日先啱啱突破哂所有寵
試下天然鳥掛到幾多

黎緊有50隻未升

必升，單機最好用盾

唔該哂巴打
用盾既意思係咪指裝備？

坦

估唔到依相真係禁差 啲限定真係有啲難寶3

可以儲星盤D石架嘛?

升呢3隻冇咩用

啱啱打緊星盤攻略 冇啦啦hang機 冇撚哂 草稿都冇save到

大奶一招係麻痺一招係膽怯 無呢個效果

諗起金銀城大奶罐

辛苦哂巴打

星盤

1月15日已推出 未有既巴打請去store 更新

簡單來講 大家可以用專屬星珠(sync orb)去unlock拍組既能力
-每種能力都會消耗power
-每隻拍組既power上限係60

如何獲得星珠？

-係戰鬥畫面前出現會跌星珠既字句先會跌星珠

- 可以透過任何單人/多人對戰獲得相關既星珠；單人會跌專屬 / 多人跌普通

-拍組必須在戰鬥中使用大技先可以獲得星珠

-單人會跌5粒專屬；多人會跌25粒普通，玩家可以用普通黎換專屬，條件係10粒換1粒專屬

-暫時已出星盤全圖既得3隻(比卡超/大師兄/煤炭龜) 之後會每個月unlock 4隻新星盤圖

-部分星盤能力要拍組技lv3先可以unlock ，所以要等event re-run

大師兄篇

Farm 專屬星珠隊伍

單人Fire Event SH & Level Up SH
可以用另一隻support取代信使鳥

單人Fire Event SH

星盤(建議技能樹)

煤炭龜篇

單人Fire Event SH & Level Up SH

係咪開始對戰時冇掉落機會就可以重開？

師兄先係真愛，麻煩晒你了

-星盤介紹 請睇#516 會定期更新
-唔洗抽火球鼠 伊貝有potential 待觀察

感謝巴打 今晚試掛
有冇埋比卡超

隻GAME已經夠農，好心唔好再搞呢d要S/L刷既野啦

唔刷野又冇野做

想勁就要付出

黎緊會改晒

大師兄好似大力得滯

想問有冇tg group㗎？

個問題係農完隻寵之後冇嘢比佢出場打

E貝有愛 希望唔係垃圾

其實係 升大師兄盤升到曉飛都係打個濕鳩event
等遲啲有講求competitive嘅mode先肝都唔遲

其實場場出拍都有既咪仲好
呢家機率咁低
好難肝

感謝巴打 詳細分析

好詳盡

肝係因為佢出指定姐

10場先一場

多人10粒先換1粒
又難出

指定唔緊要
隻game都睇到係肝返黎
不過10場先一場有5粒
又一定要出拍先會出
我覺得難啲
睇佢之後點改

個細ac每日一抽
抽咗三日都有彩光
三日都係出酷豹

咁個system都係預大家長期作戰嘅，依家先出咗一日已經開到2,3格，其實都ok嘅，當一個月升一個盤囉

一日2,3格 因為最頭嗰6格係每格5粒石
但係過多格已經係每格48石/60石

一個月開4隻

幾期待2月開放進化，唔知開邊幾隻
如果出大鼻 魔人 大劍鬼呢幾隻都會硬到仆街又有啲輸出

係 所以咪話一個月一個盤

其實呢隻game進化呵加得唔係好多

所以進唔進化到真係唔差得好遠

鼻同水瀨先天supporter 攻擊數值就低好多
技又無高傷3格技 所以唔會有輸出啦

要好多滴精

進化加最多係bulk, 你可以睇草蛇1到3段差幾遠, 正路就3隻進化完都會硬過草蛇
巨人stat咁op唔講la, 水水水本身輸出都有泳氣鼬level, 以水系/support角度嚟講都夠做，不過鼻就當我冇講過啦

Good Luck

點完第1下星盤 第2下要60粒即刻唔想再掛

咪係
莫講成版野
第一下可能都有心
之後就

仲要出滴精既機會係10%
同四天王書一樣

真係誇張咗少少

10%仲要專用

下個神獸活動應該有得換sync grid orbs掛

唔知佢之後會唔會改返唔駛出拍組都跌珠
好似日神咁 你又要set得易 點出拍組姐

2下單抽都中5星

又唔係隻隻打得

星盤補充

- 星盤unlock既能力可以用coin reset

- 基本上每隻拍組都要720+30粒專屬星珠先可以升滿Max Power 有排肝

大師兄星盤參考圖 credit to reddit

煤炭龜星盤參考圖

刷多人留石升主力

3星個D 雖然好有前途
學話齋出特定活動先有用

有愛的話先會升
否則肝硬化都唔掂

大師兄唔計鎖左果啲差2格就搞掂
但果2格加埋成156石

有冇咁快
點掛法？

咁快手
學嘢先

重置個盤會唔會退返d石？

會回專屬

大師兄呢關我未出到拍組已經贏左，係未唔駛出信使鳥？

得閒手動就去強化最易果關
用大師兄 烈咬 求其
有掉落就洗buff技放大師兄拍組
冇掉落就地震了事>再來一場
會快過走場

Auto就跟返參宿巴個刷法

大師兄太大力 我呢關要再諗諗

再上又打唔到

但係跟呢個煤炭龜星盤唔會學倒pass it on

有唔同砌法 歡迎提供 我會更新

lm等大神指點

我small potato黎
等其他高手指點

經常辛苦你啦

btw 我用auto clicker咁樣掛單人fire event VH好穩，但gear唔好用二星滿等，可能會太大力。

想隻龜死後留一份心意可以學少一個燒傷威力上昇5

個人睇法
左上揀hp+20好過揀用鬼火之後回復
因為鬼火只會放一兩次 個回氣得一兩次出 仲要睇機率
仲有左下如果學晒兩個燒傷威力上昇5嘅話
都係hp+20好過速+20
因為主力係1格技 唔谷速度都唔驚無氣

暫時睇coop刷orb都係不如單機刷，coop效率低一半，想幫特定怪刷orb打單人仲直接，除非已經準備定刷俾啲未出嘅怪
但已有怪都得3隻有全盤，未出嘅更加排到2046, 真係唔使急

唔知wow左未

個營運真係好撚變態 愈刷會愈低機率

痴撚線,已經夠肝

整D咁既野

我覺得遲下實比人屌到改機率

大家記得投訴多d 官方唔屌唔撚化

邊度可以投訴

btw 佢開放大部分就差唔多

固定一隻仲要打咁多精
10:1 已經小架啦
打完仲要固定既
好難玩架喎

其他 -》客服 -〉回饋

算啦 個system暫時對遊戲生態冇大影響 觀望態度啦

佢日後會加強關卡
我地D小市民就要升勁

同刷兩星裝 超夢夢 一樣
初頭都係肝死
之後就會好d 唔急打

隻game出幾多新野都係farm到傻
真係無乜意思燃燒電話生命

佢二月之後再唔改善 好快有第二輪棄game潮

當大家仲討論緊個屌那星盤嘅時候
下面呢幅圖引起咗某啲英文討論區熱烈討論

唔明嘅話可以睇返路卡第7代究極之月嘅圖鑑描述

小杏有冇組合介紹

今日狗💩到 了3個100石

火球鼠 大比(白卷) 肥大寶2

但爭5、60抽至拉平10% ea 之前兩個冠軍pool太呃人

佢而家開咁慢 又係計好啲銀卷到期至開石盤咁

咁d飯有d雞皇?

百事有冇可樂?

係百事爭啲雞味啫 其他水凖ok 得閒可以試埋個葡汁火球鼠配大比手羽燒

婆佢阿麼彈彈波

掛左一晚滴暗今日手動打下睇返個rate，跌到要十幾場先跌一次

其實主要係有時候唔會開技
掛左1晚有80粒日神

掛左一晚大師兄有百幾粒，開左兩格就用哂

師兄都係掛定大師兄同龜先啦，其他寵開左先再掛
2月開對戰別墅，到時唔知咩環境，要唔要用呢兩隻

就快棄驚

但掛一晚火育成ex就有1000飛換曬活動d野
唔想再掛火
有冇其他普通關推介

各位巴打，想問下iphone可以點掛機，玩左一星期鬆d,好多野追唔切

普通關太大力
再上又唔夠打
掛返火就算
再睇下佢遲啲點改

好多火飛

我都換哂
無計
有經書算啦

大師兄打ex
咁龜打咩 唔想look番上去

升多43隻就升哂有既全滿

龜打經書第二個好似

冇咁多銀書用汽水

突破哂
係差經驗 上埋就完成

你升曬未

Reminder

我們也在考慮讓拍檔滴晶能在活動中以多種方式取得。

玩家在主線劇情中搭檔的拍組所使用的專屬拍檔滴晶，未來可以在專門針對該拍組屬性的培育活動中進行交換。

1月下旬傳說的寶可夢活動
賓果任務也將首度推出，提供培育道具以及拍檔滴晶。這個新內容讓玩家可以一邊開心遊玩，一邊獲得很多好用的道具。

『Pokémon Masters』在2月會慶祝上線滿6個月。
我們準備翻新劇情活動，預計從2月下旬會開始更新。玩家能享受全新的劇情體驗，獲得豐富的獎勵，例如拍檔滴晶和成長潛力。

我們希望能藉由這些更新來提升『Pokémon Masters』整體的遊戲體驗，大家若對我們的更新有任何建議指教，都歡迎向我們提出。

我覺得起碼要改鋪鋪有石出
依家變相鼓勵人save load 咁quit game 都on99嘅

又要撞場
又要出拍
打完得5粒
升一格要百幾粒
我都覺得要鋪鋪有

Re-post

Auto Farm 專屬滴晶隊伍

大師兄

煤炭龜

比卡超

升大師兄打返火屬關好啲

隻龜可以之後先刷

鋪鋪就唔洗,鋪鋪有好快升

但最少起碼都50%啦

真係要提高下

So, since the daily reset, I’ve done solo battles in the Super Hard course for event tickets in the fire event. I counted every battle and marked down when I got a sync orb battle. The number in brackets is total battles; Results: Orb on battle 3 then reset my count, (3)

Orb on battle 4 then reset my count, (7)

Orb on battle 5 then reset my count, (12)

Orb on battle 6 then reset my count, (18)

Orb on battle 7 then reset my count, (25)

Orb on battle 8 then reset my count, (33)

Orb on battle 9 then reset my count, (42)

Orb on battle 10 then reset my count, (52)

Orb on battle 11 then reset my count, (63)

Orb on battle 12 then reset my count, (75)

呢個唔係絕對,都有機會提前撞到,但機率會以呢個速度降低,並且Save load無效

屌你 仲差 3個火胸針
另外兩件都升到爆哂 無限材料

打日神event multi次次有drop都打唔切招大技已經4次以上
好撚ON9

9MB更新

乜7都冇 應該要24-26號先有datamine

我試過隔離兩個為咗拎啲精玩到輸鳩埋

有orb chance就開飛行mode斷線再用command叫ai隊友defend/heal/...自己再用2氣技儲sync move啦

今個個火屬任farm 多人定個人好D

多人最難果個都可以單機到

打緊真係諗唔到呢招
學到野thanks

我打單人 順便火猴刷orb

孫悟空

上次update完之後filter個locked only就冇咗, 依家gear個page亂到仆街

差果2件一鋪出晒

Auto風露 有冇推介

超夢夢 狼人

有無人可以幫手打18章hard？

有 點幫

thx 岩岩過了

隻火鼠仲難抽過2個冠軍

呢樣真

唔洗抽呢隻 等伊貝好過

非限定 = 遲啲想抽其他pair嘅時候就會中

大師兄拍組招式點樣有3?

等fire event re-run

咁繼續留晶算

限定同有用先抽

伊貝聽講有用 不過都係睇定d

D滴晶儲住先 唔急用住

諗住抽一次10抽火球鼠
但抽果下冇閃光effect 以為冇5星
點知第10隻就係火球鼠

乜抽機冇閃光都會中5星？

會 我覺得係特登咁set

但係大師兄又好型

有兩種動畫
一種插落部機果時爆火花
第二種係開門果時有星星效果

暫時火花傷害，冇心機繼續升

好似幾ok

我以為插機有閃光同開門有星星係一齊出
冇就冇5星
宜家咁fake

想問下呢格係唔係解咗上面個格藍色就開到？
因為我搞鬼火加命中要整晒兩格藍加燒傷buff先比我搞

坐等寶3

升得好快

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

西利 我仲farm緊E4 note

暫時搵緊其他寵auto farm 排陣，暫時難攻剋嘅係請假王同路卡。

其他未試住，應該都係差唔多擺法
下面兩隻廢柴準神擺法，都係2星草裝

想問你farm乜鳩

厲害，拎嚟auto掛睇緊都係跟你地建議搞加速加大字燒命中算

Farm定專用滴晶阿你老母
一出星盤就升得唔撚得阿？
一定要升而家出左個三隻阿，on撚9

可以架咩？唔係要打多人先可以升其他咩？

單人chance邊隻出招咪跌邊隻
其他pm依家都可以升最基本嗰6格㗎

可以，而家所有寵都有6格比你開住先
同埋全部都可以跌專用滴晶

咁我都farm先

sor唔記得左你讚過班吉拉好勁

一路都話佢廢，失憶就自己爬文，7左就潛水

又真係
嫌佢廢又要farm佢 係我理解不能

刷定狼人先

有愛唔得？睇唔睇到我話搵緊其他寵auto farm個排法？

理解力底下就睇文算啦，唔好出來撩人

其實速度係咪真係有用
幫馬騮開左一出場加速 再開埋+20嗰格
儲氣睇唔出快左

有影響但唔係正比咁上 係唔明顯的

呢度有驗證3隻加埋49速10秒回一格 之後差唔多每double先少1秒

呢度有驗證buff咗全隊速+2先快零點幾秒

其實到而家都唔明速度

話就話加速儲氣

一時條bar 閃光加速咁，一時又普通
我觀察過auto 反而條bar 識閃光加速
但自己用同一方法去又唔識架喎

伊貝真係好睇個盤點開，如果有任意能力嘅entry boost都會變接力神寵，再疊埋換入怪嘅entry被動，可以快速疊好一隻物攻怪要用嘅buff
不過伊貝唔知幾多年後先會有全盤

懶人包：務必每天上線打幾場單人，打幾場多人，日子久了滴晶就多了

以下詳解

1. 系統設定每X場可以「保底」一個滴晶機會，在這個「保底」場中，如果玩家沒有開到拍技，則下一場仍有滴晶機會，直到獲得為止。

2. 前述的X為一以3為首數，公差為1的等差數列，即「3,4,5,6,7...」，也就是你獲得的滴晶越多，下一次出現所需場數越多。此數列每天14:00後重置，也就是不管你今天打到哪個循環，隔天都從3開始。

3. 滴晶機會不一定只有「保底」有，有時會有獨立的「隨機」滴晶機會出現，這個「隨機」場就是有時會連續出現滴晶機會的原因，如果沒有在那一場開到拍技，下一場不會再出現滴晶機會。
EX：當我在「每8場保底一個滴晶機會」的循環時，我可能打到第4場就出現滴晶機會，這場請一定要開到拍技，錯過就沒了。

4. 單人的數列跟多人是分開的，所以單人刷到很難刷了可以打打多人，一樣時間重置。

5. 「隨機」場結束後從數列的哪個地方繼續尚未明瞭，給大神測試。

若要在一天內農完750個專屬滴晶，只刷單人「最多」要刷多少場？（也就是不考慮隨機只考慮保底）
750/5=150 （一場可以獲得5個專屬滴晶，所以要進行150個循環）
從「每3場保底一個滴晶機會」到「每152場保底一個滴晶機會」所需場數
= 3+4+5+6+...+152=11625
怕爆
所以這個機制讓掛機農的人沒辦法短時間農完

專屬滴晶Auto Farm Team 簡易版

漏咗講 d 拍組全部最好max lv
有gear就加 冇都冇所謂
建議大家有空閒時間先farm 滴晶
因為跌既機率係視乎你完成多少場數
所以要完成一套星盤 需要頗長時間 加上某d技要lv3先unlock到 暫時唔洗花太多時間farm
做d有意義野仲好

掛多兩晚就應該搞掂一隻

試吓唔好咁多信使鳥我諗都唔少人冇抽到
我用 鼻 猴 巨 刷event都幾快

大部分team用信使鳥既都可以其他support取代

滴雞晶既單人同多人局數分開計定一齊計?

分開

打vh阿杏街場遇到隻火龜
有急所威力上昇5, 第一輪大招轟咗隻阿利多斯6千幾
之後出火花打其他兩條蟲都過千

都係唔明威力計算係點計

一隻普普通通既火龜大招仲勁過所有

威力上昇5，即係加50%。
其實幾惡

好多加成疊埋一齊
有剋屬 有急所威力上昇 仲有火龜大招有對象燒傷加威力

有重覆被動係點計呢？就咁疊加？
咁龜咪有burn synergy 10, 比卡超有power reserves 14

仆街 手痕點晒狼人d星盤
宜家變左食傷個隻reset完都係咁

升埋隊友120啦

對面燒傷左好似咩火系寵打都會高D

但火龜冇BUFF 出大招都打得高過其他

呢排係咁打蜘蛛見得到

幾號出伊貝 唔記得咗

罰你睇#1 呢個星期三出

十年冇睇＃1

下嗰post我將星盤/新活動/EX攻略放哂#1

其他資料放哂#2

唔該哂

其實點決定AI打邊隻? 一直都唔明

人造細胞抽到寶5 屌仲廢過超夢有咩用
想追多D竹蘭都無

諗緊刷唔刷定海獅石盤
黎緊如果真係出酋雷姆應該會屌打海獅

隻隻都刷

雪童子抽到寶4明明咁多隻未有
係咁出佢做乜

冇活動既每一日都係煎熬

【予告】
バディーズサーチに「★５ リーフ＆イーブイ」が登場予定！
「リーフ＆イーブイ」のバディーズわざ「追い求める可能性のナインエボルブースト」をご紹介！

初の味方をサポートできるバディーズわざを持っています！かわいいアニメーションにもご注目ください。

招技正

有冇機挑戰support T1地位

之前流出係Sharply raises the Attack, Defense, Sp. Atk, Sp. Def, and accuracy
但係條片第5個係速唔係命中

英文版唔知做乜乜都鳩譯成命中
[53501] 自分のわざゲージをバディーズわざのレベルと同じ数だけ増やす
味方のバディーズ全員の攻撃と防御と特攻と特防と素早さをぐーんとあげる
日文原版係素早さ

好雞肋
拍組技冇傷害仲要全部加得2 你話物&特攻+6 都好少少
可能戰鬥莊園有得發揮啦 觀望..

冇啦,有接力棒但得招加攻 B技你又唔會咁早出到,除非星盤有啲落場加爆加速之類

嘩屌 命中同速度個價值差好遠 點解唔係升晒全能力+2

咁我等出datamine先抽伊貝

全隊3伊貝一齊開拍組再接力棒= T0 support

痴撚線 八合一

無傷既

抽一送八

伊貝係咪限定黎

Not 限定

推

老老豆豆 限定以外真係唔駛all in

所以大家可以聽埋datamine下個月出咩先決定抽唔抽

期待

d無償石all in晒竹蘭都未有寶3可以唔玩個星盤了

唔係限定唔知十選一有冇呢

解包前鳩估：
蜜柑&大鋼蛇
1技gyro ball 2技防up 3技命中up+回血 4技鋼尾 大技mega 被動surging sand5+sand shelter
衛星頭&kyurem
1技powder snow 2技glaciate 3技等同entertain me 4技earth power 被動snow shelter
睇吓可以燈中幾多

當大比都有得揀
我就知石係留俾限定先抽

今日好似冇reset跌珠率既?

150日真係得10石？

係 姑寒到

等到最後一日終於可以抽自選大比鳥

諗緊課唔課金自選返隻小鋸鱷

有愛咪做
如果唔係特別愛留返啲石抽限定
佢就會出嚟

我呢啲綜援戶點維生

呢隻我抽到出卷

有冇鳴依 auto 組合介紹

仲差 水 電 風裝 未打 有冇攻略

講梗ex定刷orb

Ex

咩叫orb

oral-b

街場auto：先鋒大比鳥+肥大+大嘴鳥
單機唔知

中間呢隻？

4星嗰隻

好

見過有陸鯊+肥大+大比鳥 街場auto

其實都得，但地龍會中命中down，同埋大比鳥大技唔夠大力

先鋒 大比 左肥大 右大嘴 係咁失敗

咁試下上面另一隊，都唔得就換個時段打

有個關於大師兄滴精問題,睇下大家有冇升

我升左挺住
但打多人隊一時有,一時會冇左挺住狀態
其實挺直係隨機定固定?
單機鋪鋪都有架喎

還是BUG黎

bug,公告有寫,今日嗰個,你開嚟睇睇

中裂咬 左肥大 右大比
all 120, gear 地 飛行 飛行
唔送一隻NPC比你就過到

多人關3地龍成日打得太快 要拎隻垃圾出黎先拎到珠
都唔知邊個諗要出拍組先有珠

我係每日掛單人掛到咁上下去掛協力
反正單人掛幾個鐘之後跌珠效率咁低

按個人喜好
地龍呢d 應該有排先出齊星盤

單人每日掛80~100粒就算

我唔係想刷地龍
而家routine係單人大師兄 之後用重泥挽馬掛地ex
頭先掛之前唔記得將地龍換做重泥 搞到刷少左好多

重泥加隊友兩隻裂咬都係出唔到sync 可能太高lv
愈來愈多人出埋d怪寵為左sync

all in 最後12000石 抽唔到第3隻竹籣 拍組得2lv,
等佢之後復刻到時唔知星盤有咩條件
反而中左1隻木守(拍組5lv) 1隻狼人(拍組3lv) 同1隻暖暖豬
而且終於中到神sup 夜靈(連中兩隻) 同埋廢既冰鬼護開圖鑑
又要由頭儲石了

差10張卷先20到 今日夠唔夠時間刷哂佢？

打一場都27張

我指10張升星數既卷

你可以等下次復刻了

搞咩仲未刷爆

太多game 搞到無專心刷

火屬活動協力Ex關點刷最好

龜auto到完場

要升星盤？

no need

龜、大師兄、奉神犬？

有冇人做過實驗
我見啲片嘅power reserves係分開顯示，比卡超開晒兩招被動究竟個multiplier係1.9*1.5定2.4?

打唔切活動 神獸成長去唔到20 有無問題...

你試下
不過我記得完場隻龜都未死

冇問題 日神唔勁

唉..棄左陣GAME MISS 左超夢

隻龜勁到
見人隻龜滿星盤一下火花過千

有冇人抽e貝？好似冇咩用

10抽ko

一抽搞掂

海獅個石盤一啲驚喜都冇

可以唔洗刷 等冰龍

冰expert又係set到3海獅會開唔到拍組
on9營運

一抽入魂

一講完即刻彈咗幾個曬命撚出嚟

同參宿巴一樣

十抽唔中

以為竹蘭pool今日先完 無抽到寶3

隻隻咁抽法唔多掂，等隻堅勁既限定先衝寶三

伊貝幾勁 戰略性幫隊長加攻

拍組招加 攻 特攻 速

唔會降能力

換人直表承計能力

但佢無加升條技咪load得好慢

其實隻Game好佛心

d石多到想抽就抽

抽抽下 狼人 冰鬼護 惡貓 同 火豬 得4隻未有

隻伊貝值唔值得抽？

拍組招6圍加2級

有D用既

輔助向 可能勁過夜巨人

0課差3隻就齊5星，係要升寵要肝到2046

諗多左

又吹奏伊貝

成隊3隻一齊拍+6接力棒就勁
單獨既話拎舞天鵝朝北鼻戈d黎比下好啦

已測試
死左係唔會轉移能力
即係要對面出大絕後先有用
黎緊如果唔會扣任何野係有用D既

今日隻白海師應該幾難打啲晶

邊幾隻勁?

#1 頭幾隻+超夢

硬過巨人，用嚟隨時回氣+攻buff接力，可以臨食boss技前先換出
不過喺auto就應該無咩用

課咗幾多？

跟住又心諗佢難得肯聽意見改 課少少都唔係好過份姐

就算自己唔課, 大把人仆住課, 當佢哋幫手課埋自己嗰份
自己真係仲有課金budget嘅話留嚟懲罰多啲黃店好過

冰最難嗰關Co op 同npc auto 仲穩陣過街場

講過會再出
等下

試咗咁打6-7次都無問題
出到大招又唔會死
應該可以拎黎掛滴晶

隻海獅唔會係咁出冰凍之風?

未掛過一晚
所以答你唔到掛到幾多晶

白海師晶盤有冇推介點開可以參考下

竟然會改敵人出拍組唔debuff我地

佢因為呢樣野比人屌左半年

請問有冇穩陣刷白海獅滴晶隊伍
試左好多隊都未出到拍組技就過左

巴打我俾個隊唔啱用咩

啱啱試火暴獸隊 原來auto唔識出eruption唔學4技都冇用, 狂出火放
營運幾時改個垃圾ai落狀態優先真係冇撚用

火稚雞 長毛狗 白海獅 UH Strike
或者另一位巴打嗰隊

好,我再試試
同埋我試過上面巴打們貼出黎個隊大師兄同火龜,AUTO唔係好穩
呢兩隻仲有冇穩隊伍

龜我用呢隊
未升過盤試過死過一晚
點咗兩三下火花加成之後冇死過 暫時

龜相對黎講應該易好多
大師兄同白海獅大力
白海獅仲要全體 唔識出1技
難配啲

冇信使鳥可以用咩頂
依家係大師兄同火龜唔識點配

活動刷滴晶你地會打單人定多人？

我係兩邊輪住刷

單人

手動多人
掛機單人

打event可以白海獅帶暴榮原加水水瀨

水瀨有冇其他代替?

no offense
乜唔係"獺"咩？

Auto亞莎 / 柳伯 有冇教學

連hard都過唔到 唔知係咪排npc關係

有冇人可以carry d ex關

求教大師兄,火龜,白海獅呢3隻滴晶配點

大師兄 龜 追返上面post有好多組法
我兩隻都farm完
白海師我用緊 火雞 長毛狗 白海師 (順序排)
打strike ultra hard

ching未有寶3前dps最大化嘅走法
龜無研究，而海獅個盤暫時都唔抵升

sor覆錯野

求個 ex 柳伯 同 亞莎 攻略 打埋就齊裝

一無新寵Event即刻靜到

柳伯狼人4技之後就清左右
清完先上2技buff打海獅
帶埋sm電鼠等狼人死左輔助

亞莎大力鱷 浮潛鼬 水水獺
打中間由得左右自爆

亞莎 就打完，柳伯 先鋒 狼人 左電鼠 右係咩？
同埋有電鼠拍組咩

有冇海獅auto活動刷精隊

是但帶隻垃圾都得
撞到兩個識routine既隊友對面未出拍組已經死左

26號了
有新data未

要等store update 最遲聽日出

你返去食女啦 PKM唔岩你架

精靈中心少咗啲裝飾之後好唔慣

今日會唔會有營運信呢

on 99

佢上次講咗2月尾先有信
好大機會今日下午會有新update

育成event可以再戰啦

巨金，Kukui

quest_title_1030201010702002Master the Frozen Ice Caps!quest_title_1030201020702002Break the Noble Iceberg!quest_title_1030201000703001A Dragon of Pridequest_title_1030201010703001Fiery Dragon? Breathquest_title_1030201020703001A Tornado of Sandquest_title_1030201030703001A Dragon of the Deep Seaquest_title_1030201000703002Face the Faithful Winged Dragon!quest_title_1030201010703002Master the Stern-but-Ferocious Dragon!quest_title_1030201020703002Overcome the Surging Sea Dragon!quest_title_1030201001001000Starry Nights, Dragon Flightsquest_title_1030201001001010Off to the Glaciers!quest_title_1030201001001020Fight Now, Talk Laterquest_title_1030201001001030Chasing a Lost Missionquest_title_1030201001001040The Sky-Rending Dragon, Part 1quest_title_1030201001001050Wish upon a Star...and a Dragonquest_title_1030201001001060A New Beginningquest_title_1030201001001070Take Down Zinnia! Round 1quest_title_1030201001001080Take Down Zinnia! Round 2quest_title_1030201001001090Take Down Zinnia! Round 3quest_title_1030201001001100Take Down Zinnia! Round 4quest_title_1030201000601010The Strength of a Championquest_title_1030201000601020Show Off Your Moves!quest_title_1030201000601030What? the Secret?quest_title_1030201000601040Drive Out Team Break!quest_title_1030201000601050Cracking the Mysteryquest_title_1030201000601060Grant? Challengequest_title_1030201000601070The Real Secret!quest_title_1030201000601080Unite with Steven! Round 1quest_title_1030201000601090Unite with Steven! Round 2quest_title_1030201000601100Take Down Steven! Round 1quest_title_1030201000601110Take Down Steven! Round 2quest_title_1030201000601120Take Down Steven! Round 3quest_title_1030201001001550The Sky-Rending Dragon, Part 2quest_title_1030201001001610Challenge Team Break, Part 1quest_title_1030201001001620Challenge Team Break, Part 2quest_group_title_10129000000Zinnia

聽講係烈空座係街睇唔到好多，等巴打解話

Some changes for certain EXs

* EX Brock: Paralysis
* EX Rosa: Flinching, Confusing
* EX Barry: Sleep. *Ramos laughs*
* EX Korrina, Erika: Burning. *Flannery likes it*
* EX Skyla: Flinching, Speed down.

Some (fixed) bugs:

* AI can use Potion to heal allies now
* Rosanta glitch is no longer work
* **The sync grid bug is still there.**

係邊個網睇?

Discord / 自己datamine,方法Discord 都有

9成烈空座了

烈空座 with Zinnia,有mega,應該

J撚死人

大吾with 巨金怪
庫庫伊with 日狼

能力值

庫庫伊博士 同 Zianna 1月30號出
大吾 2月14號出

烈空座 op

大吾限定pool

日狼同mega 巨金怪都有0氣先制技，唔知點玩法

聽講Wallace會出現係story

佢同大吾好gay

仲要係2.14出

睇黎半週年既update要等到2月12日左右先有

巨金怪同裂空座J DIE ME

想問下各位刷滴晶是咪一定要刷夠750粒先夠開石盤

暫時係

就咁睇3隻都勁
巨金有啲似強化版小鋸鱷 但被動個unity bonus唔知係咩黎
烈空就簡單暴力 3技buff果招英文又譯accuracy 唔知係唔係要害黎 如果係就更屈機
岩狗技能組睇落好勁 缺點係冇要害同物攻太低

掛左2晚單人大師兄先得200粒
仲有隻龜同白海獅未搞掂

慢慢來 唔急 暫時最有用係隻龜

Discord講到3隻都廢
佢地估烈空座會有星盤

烈空有天龍流星

巨金又唔會降能力 變左公廁技

睇左on99招技基本可以肯定新神獸關會係咁buff防

烈空座好難廢架喎
咁既stat 咁既技能威力 招buff技仲要勁到飛天

所以佢第6封信有講最好用降低對方防既拍組
新星盤應該會有老班

岩狗已經有招減防
老班愈黎愈多對手

老班依家值唔值食卷上4星

Delta裂空座
對我嚟講吸引過超夢夢好撚多

睇埋星盤能力先
岩系先升朝北鼻上4星

朝北鼻感覺係純BUFF寵

冇計 岩狗太op 其他岩系除咗朝北鼻 不值一提

睇完資料⋯⋯竟然無mega
另外巨金招quick move係咩玩法？

唔駛用氣就出到
限用3次

依家EX Korrina VH 可以輕鬆Auto

變咗easy mode難嘅地方而家反而可能係2月個戰鬥塔,要出9隻而且好似話要針對狀態嚟出Tech寵

所以我覺得日後EX會出SH
戰鬥莊園好期待

嘩屌 先制技出到咁勁

之前啲人又話肯定係酋雷姆

有限出招次數

一鋪出得幾次

用完就要用用招勁低威力嘅技打

記得好似官方話係冰川出現

關關都可以自動打

佢地先係一Pair

下個月新星盤

未知係咩活動 草系pickup% up?

龍嗰兩隻俾烈空座屌打
下面兩隻開星盤都係垃圾

烈空數據+技能圖

艾麗絲嗰隻本身有atk+4 cri+3, 如果用盤強化咗龍爪同升埋5星我覺得有得諗

其實刷星盤有冇方法刷快D
依家刷得好Q慢都唔知點升

暫時冇 佢set咗一日可以跌既frequency 第二日先reset

咁唔刷啦刷左咁耐大師兄同火龜都係得200粒左右
刷多幾場白海獅等刷裂空座

輔助啲盤都唔知點升好

刷草蛇好高難度全驚最低輸出嘅大技，我用90lv meditite先勉強有隊友俾到草蛇

日狗個setting好矛盾，升攻同回次數放喺同一招，不過可以一開始spam降防，大技又可以brick break,做support功能仲強過自己攻

巨金怪不出所料mega前好一般，用完頭2次爆擊之後輸出稍遜日神，mega之後唔使罰企可以卡拉卡拉出技都唔錯

烈空座以滿寶神獸嚟講攻防都麻麻，又冇mega, 唔知劇情係咪講佢喺冰川凍到傻撚咗，3技使用時機又係好矛盾，可能iris/海刺龍仲有機會好用啲，等埋個盤再睇下點

日狗應該係配合新嘅quick move
未知實戰好唔好用
估計可以谷到好快sync move同unity？
不過已經想像到auto會一開場用哂招技

另外兩隻出咗再算
一隻係限定所以必抽，一隻係送嘅點都打齊佢

牙牙

刺龍王

明姨

星盤
霸王花應該WFC

[11290] 自分のひるみ状態やこんらん状態やバインド状態を解除する
自分の攻撃と特攻をぐーんとあげる
自分の素早さと命中率をあげる
自分の防御と特防をがくっとさげる
烈空座今次係真係加命中了,唔係翻譯錯誤

就係講先制技限次數，但回限加攻又放埋一齊咁你加攻先定用晒啲次數先？好似火暴獸咁靠ai就死得，同埋unity都係問題先制技唔爆應該係加0格unity, 真係0格就等運到

限定都唔一定要嘅，我冇抽肥大都唔覺有咩分別，定位冇特別我又唔係fans, 所以2月可能係留石時間

美版個翻譯都幾做得野
今次命中速度一齊升，終於冇得再搞錯

巨金有望成為全關卡2號位打手
主屬出場打到禁上下換巨金上場mega
拍組吸左boss火力再用4技buff免傷
正常情況2號位打手上場果陣都唔夠氣出技 但巨金mega有quick move
Mega完仲要最高物攻 大大力

呢隻驚個營運就係早玩早享受 遲玩就輕鬆
佢每次新野一開波都係農到爆 但係佢之後就會改到輕鬆返
所以睇你自己心態 唔急玩其實唔駛咁農
反正都只係一味刷野

白海獅點都勁過煤炭龜掛？！

咁全關卡1號打手⋯係？

有冇巴打可以幫手打場連線18關開商店

對應關卡屬性既最佳打手囉

班吉拉幾時有星盤，營運又話下次活動有用都唔順便出埋

官方肯定出Story送既寵既星盤先
所以再等下就有

刺龍王相信>>>肥大

星盤應該唔扣特攻掛

刺龍太依賴雨天, 自己換入上完buff出多2次技之後雨天都就完, 好難auto用, 雨天以外嗰幾個被動都一般
草蛇加輸出嘥氣, 加極都r痕, 比較有價值都係回氣吸傷, 殘血厚防, 做返support應該做嘅嘢
牙龍望落最簡單直接, 有entry升速, 有解混同混亂提傷, 隊友死又加攻, 好啱auto用, 不過望完都係覺得烈空座好用少少

今日出新活動？

聽日出神獸活動(烈空座)+ 庫庫伊博士(日狗)
2月14出大吾(巨金)

EXvh終於可以輕鬆過
家陣係咪得9套裝?

冇錯
爭 毒 妖精 鋼 普通 格鬥 冰 未出

仲有 鬼同惡

有冇全部輕鬆隊伍介紹
小弟都想刷晒d裝

有 今晚出俾大家

今日登入冇石送

EX challenge VH Recommend Team Guide - 100% winrate with NPC only

以下Sync Pair都係Max Lv 如果大家冇相關拍組 可以嘗試用其他相剋既拍組或者攻手 但不保證100% winrate

Brock 小剛 - 草gear
#1 草蛇/浮潛鼬/羅絲雷朵or蜥蜴
#2 草蛇/羅絲雷朵/蜥蜴

Rosa 明姨 - 飛行gear
#1 大比鳥/銃嘴大鳥/舞天鵝
#2 刺龍王/信使鳥/暴蠑螈

Barry 阿馴 - 草gear
#1 羅絲雷朵/黑魯加/蜥蜴
#2 口呆花/長毛狗/羅絲雷朵or蜥蜴

Flannery 亞莎 - 水gear
#1 大力鱷/長毛狗/浮潛鼬
#2 鋼炮臂蝦/大力鱷or 信使鳥/浮潛鼬

Erika 莉佳 - 火gear
暫時未搵定穩定既刷法 建議火gear打可爾妮EX

Skyla 風露 - 岩gear
#1 中間擺燈火靈/恥鬼 ；左右兩邊放是但2隻岩系打手，如土狼/頭蓋龍/班吉拉
#2 超夢夢/土狼/其他岩系

Korrina 可爾妮 - 火gear
#1 煤炭龜/大師兄/二師兄
#2 小火馬放中間/ 左右放#1是但2隻

Pryce 柳伯 - 電gear
#1 雷超放中間 左右兩邊放是但2隻雷系 攻手為佳

Marshal 連武 -超能力gear
#1 超夢夢或者細胞放中間 / 左右放攻手

Clair 小樁 - 龍gear
#1 刺龍王/火稚雞/超夢夢

Hau 哈烏 - 電gear
#1 裂咬放中間 左右是但
#2 泥馬 / 長毛狗 /草蛇

Janine 阿杏 - 火gear
呢嗰條件相當高
需要滿星盤既煤炭龜同大師兄 亦需要用到gear
詳情請參考

如果大家想farm 火gear 都係打可爾妮好d
始終街場難遇好隊友

Good Luck巴打們

更正Hau係地gear 打錯咗

今日嗰2mb更新 係for伊貝

依家伊貝招大技 所有能力值都會加 +2
包括攻擊、防禦、特攻、特防、命中率同速度

要多謝美版翻譯打錯字
依家伊貝係肥大嘅好朋友

push

聽講今日出新活動?

係
不推文

不推好難搵po

我通常喺喺發送匣搵
不過都明有啲巴打推post比較多
盡量啦

其實推文都照計唔會多人到推到上熱門
唔駛咁介懷

Apps台Po唔會上到熱門同埋唔會入到吹水台,俾連仔隔離咗,不過習慣咗好啲嘅

派1500石+每日派300石

條片正,有埋Mega巨金怪

仲諗住係閃光版巨金怪

大家唔洗抽日狗住 日後都可以抽番
留石巨金

又係換紅色汽水

天空龍幾時住係冰川 龍加飛行最怕冰

不意外 3狼人又係開唔到拍組就打完
垃圾營運個腦裝屎

如果無紅色狼 用老班夠唔夠做？

個動畫認真d啦 明明主角有太陽神 仲用比卡超條廢柴

第一套劇場版佢係出現係北極，不過個套劇場版佢7得好應棍

同npc打就得

暴飛龍做左condom 好慘

generations 呢集好型

博士同zinnia真係冬天的冠軍

話說個故事係咪有bug? 人地都係3人一組 主角好似幾十人一組咁既

結果根本唔需用到招減防技

今次原來係開bingo任
唔怪得之揾唔到任務

隻野作用係易啲拎星盤晶

玩返比佢因為第一套劇場版烈空座比人黑左十幾年

交換所5張飛10張lv3 經驗券真係唔係bug?

係喎估佢唔到 都有d新意

換左先唔係講笑

應該升左潛力先定升牌組lv先？？

一早9999

都係出唔到差1turn

我決定帶冰雪龍出去伏人出到大嘅機會高好多

有特防有緩回,打人又唔痛又畏縮到對面,保證唔炒車又出到大

後期隻火buff左
地震全滅

暫時都會間中開唔到大,但都好過上柒狼,最易開肯定係日狼

有大技ai都唔開
唔知jm9

你話你係咪反智呀on9營運
次次都係搞到最後3條友都出垃圾一齊磨
下個更新唔改呢樣真係食屎

真係咩
我發覺就算用垃圾
只要隊友係兩隻狼人就有機會出唔到拍組

隻日狼好似差啲咁既

算數 用返狼人刷快d
刷完返去刷單人星盤好過

難出咩大絕咩
裂空 烈咬 狼人
9成都大絕到 路人係咩都冇影響

抽唔抽博士好，定留石大吾

大吾for sure

主線劇情，個個打輸都話加入主角

有無人用緊日狼 好唔好用？

隊友2狼人九成出唔到喎

烈空座配燕返
屌你老尾唔出神速都出招型少少嘅攞嚟擺啊

好奇怪 好似波導之勇者無得用波導彈咁
有無途徑可以同官方反映下？
起碼都有龍之波動 飛翔 龍之舞等等啦

D技咁垃圾 係咪鋪路課金招式機？

[勿忘五大訴求]Pokemon Masters (21)| 寵物小精靈

機戰？